巴塞不如攬炒啦，炒死晒自己隊波落丙組求不翻身，咪可以重生囉！

港豬都係相信咁樣可以重光渣嘛

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .黃之鋒搞死完香港就走佬
2 .港豬認為攪炒可以炒死班高官同共匪? 乜唔係自己死先?
3 .人地學生就打生打死，鄺神都好自得其樂
4 .流水就不可能集合，集合可能是在新屋嶺
5 .改口號啦！[香港人！送頭！]
6 .
7 .和理非從來唔保護勇武，甚至會阻止勇武制服勇武出賣勇武

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月5日國際人道救援 - 香港人SOS集會「蒙面法」正式生效

「我有權，戴口罩」

嘩！專係連登帶風向專叫市民出去死既假黃"蒙面港人"快到咁喎？幾秒

可